其他嘢唔講，成龍張poster 真係型

black jack?

我覺得好核突

成伯成63好心退休啦

呢張先型

好似在邊度見過...

邊個正常樣擺入呢D設計都型啦

呢套戲啲POSTER都好出色

成龍近年啲戲片尾無ng場面多數都好睇